啲狗真係面臨崩潰邊緣，日日搞到佢地情緒瘋狂起伏

CLS衝哂出黎，啲藍衫要禁住自己同事
一開閘成堆狗好似餓狗搶屎
大家比警察同事抖抖啦

唔好日日係警署表達訴求

8月5 全香港 齊罷工

舉槍係咪痴撚線

我好懷疑班狗係咪接近情緒崩潰

要好好比啲關心佢地

啲警察接近痴撚線，得三幾丁夠膽攞支長槍指撚住人，佢開槍連幾個同僚分分鐘入浩園！

社工想點

隨便殺人仲想訓浩園？

係時候好好關心佢地

聽講拎槍個個住元朗, 呢排佢咁忙
唔知佢對仔女有冇人照顧

咁不如放工慰勞狗狗啦

天水圍警察好似態度幾好，送果籃慰勞下

有冇咩辦法可以搞到佢地精神病